真係唔好再用二百萬人打飛機

呢個數字係事實 係值得驕傲 足夠民意去支持我地一路以黎既行動

唔係吹咩失敗主義 而時間一日一日過去
反思返我地停留左 或有時退步
唔可以再講我地有二百萬人喎 一次半次少人休息下姐
而人數真係少緊 當然比人拉既後生仔都係問題

相反對方既滲透 同各方面都有進化

最大問題 係比仇恨同憤怒支配左大部份人既動力來源

有邊次唔係發生大事件個期先叫到多少少而安全既人數出黎
你會唔會睇財委會 立法會覺得憤怒而出黎？

點解魚革或者前線又或者烈士會有咁大勇氣
係因為佢對成個政府社會體制有強烈抗拒同控訴
佢地覺得唔可以苟且偷生 得一日過一日
正正常常再去返工 好辛苦

我唔期望我講完 大家會即刻可以將個思想轉化
不過大部份香港人都已經起步遲
信念 意志係唔可以單靠憤怒去推動
係對自由既渴求

112大家出黎啦
輸左之後你一日都唔會想過

推

好多活動都冇再出 但112我會出

只要人多 乜都可以出

出, 點都出

出出出

出爆佢

憤怒唔係持久既能量

比多啲人睇到

大家諗吓一直以來受傷嘅義士

無眼無手無腳

唔係輸左會點慘 而係羸左會有幾美好

無錯 講得無錯

講過 香港人成百幾萬人比盡都係去遊行
集會得果20萬
唔計個流水式集會，因為本身係遊行轉左做集會
用流水式變番做遊行

黑警+黨鐵出招 次次兩個鐘就乜都停哂, 好正常既事

只要人多 根本唔會夠膽行上地面

黎啦 係信念

講真出完第日又咪繼續返工，最多咪開多幾個po 話好嬲呀黑警點點點拉幾多人，之後一切如常

點解割呢
想知

起底block

呢個就係香港人既問題
得個嬲字 係短視
遠視黎講 係自由 憧憬
訓醒咪唔嬲你住囉

已完

你就完

大家R多啲港豬入嚟做心血

輸左你覺得仲搵唔搵到幾皮一個月

睇到呢個po 都冇乜反應
就知道大家只係啲eye-catching 同突發事有興趣

我唔想輸

正皮有咩用
睇完呢個po 都冇感覺 知但冇行動正正係問題

一定出

咪話咗少咗人去遊行係因為黨鐵封站
加埋Popo成日搞串個Party囉
唔係真係少咗人呀

【緊急】【請廣傳】聽日開始 「全民面具日」

但你認唔認同香港人有幾多個有大志
定只係嬲

要推

push

次次都放題唔係人人頂到
車鐵又封撚晒

正評就係嬲
留言就係行動
自己諗下

我支持標題講法

香港人 堅持到底啊！

咁某程度係睇缺心同勇氣
正正係我指出 老套啲 心態決定境界
當然唔包括老弱個啲啦

推 唔想出都要出！

出！

好多個原因令到人少左
1. 冇 不反對通知
2. 有都一開始就比黑警開波
3. 封鐵路，set road block，查車，封路，好難出黎
4. 黑警亂拉人，亂打人的確嚇到一班人
5. 冇鐵路，set road block，查巴士，好難返屋企
6. 以上種種引起的家庭壓力 及 個人壓力
7. 無力感，攰，或者比黑警拉過

不過大家圍爐，互相鼓勵，不放棄，堅持的人仍然好多!!!
再brainstorm 上述問題點解決~

112 維園見

我並唔係講緊 轉心態代表要勇武

而係當心態改變左

你就可以好似旺角鳩嗚團咁 堅持到無限年
唔再係一時憤怒

呢個係一個經濟問題

對人嚟講，佢要做嘅decision 係基於自己嘅marginal cost vs benefit

出去發夢嘅marginal benefit 好低（幾十萬人多你一個唔多），而政府崩潰嘅機會率亦唔會因為多咗你一個掟磚放火而有大變動，unless 你創造到新嘅抗爭方法

而個marginal cost ，亦即就係會受傷、毁容、被捕、失去工作、層樓斷供嘅機會率，越嚟越高，直接影響嘅係自己嘅家庭

所以社會運動通常負擔少嘅人企前啲

當然，個個都咁諗（自私）就冇可能贏，政府亦可以長治久安

所以，想多人出，個probability of winning好重要。人係要見到有希望/𥌓光會贏先至會投身運動

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

112一定出

同意，唔好追求數字搞到被捕人數大增

講得好啱，我地要認清出嚟嘅目標係咩
唔係只係口講五大訴求缺一不可
係要用自己既心，係那渴望自由同民主嘅心

112維園見！多你一個好多

出

Push

冇200萬人再出嚟係因為冇不反 黨鐵封撚曬 隧道set rb

割乜撚你都無黃過

呢個就係現實
不過唔可以再用現實去做籍口

正如你所講 跟隨現實（自私）就會輸

大家你眼望我眼再多一秒 就會再遲多一秒

堅希望112可以重現818...

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

講到尾，全部香港人仲未有革命嘅決心，只有少部份人有

112

果日因為學校有野做會遲

一來啦
二來冇不反
三來活動太多
四來上面嘅事同時發生，又冇民陣，其實大家都揀最啱自己時間地點去

Tui

Mon post狗

Sad but fucking true

仇恨係人之常情
不過真係好少人講雙普選
我建議可以搞民間講座
解釋民主嘅意義
點解要爭取

巴打呢個好喎
播片都咁多人睇
但要搵識講既人講

可以俾政府打飛機，2百萬 so what?

講真有d野未試過你又點知下次唔會成功呢？可能失敗左一次，兩次，要第十幾次先成功到，但你第五，六次已經放棄咗，覺得一切如常冇得變，咁最尾一定只係失敗，輸係輸心態

不過呢四個月，香港人已經進化咗好多，本身大家都係和理非，一見到暴力就會割蓆，依家會識得兄弟爬山，各有各做、不分化、不割席、不篤灰、和勇不分。其實已經好叻，始終革命呢樣野都係要時間適應，因為香港人慣咗安穩嘅生活好耐

二百萬人上街第二日冇事發生
個一刻開始已經注定你地會輸

11.2見

我淨係知民調8成支持
但要營造到個氣氛引佢地出好難

721 831 101

比個任務黎，有咩目標，有咩方向，有咩行動。
當有遊行集會個陣唔同既人又可以做咩應該做咩，淨係行？

其實我真係唔想用籍口黎做開場白
因為你講既原因我認同
但點解都有咁多人去到呢 落差係幾明顯

只係當心態轉變 你既著眼點唔會再係警暴
之前好多巴絲打都講過張警暴連落其餘訴求 或者共黨滲入
但係冇發生過

唔理
推左先
11.2見

抗爭意志冇減過

出來啦！

活動冇咩吸引力
對上一次有新意嘅活動已經係唱歌
今個月真係冇咩突破

我唔求即刻改變 但唔好等"下一次"歷時幾年既反思後先識做
因為再無下一次

總之keep住出

11.2

我次次都有出黎

112維園見

出呀

實在太多小活動啦

仲人多人地連俾你人多既機會都冇

唔可以減

保安咩事

文宣都要進化 依家太依賴講警暴

呢個都係問題
搞到想開多個post

幫推

我話你知啦
真係想贏既得5%架咋

，

真係黃嘅人數經過呢幾個月一定多咗
只係會付諸行動嘅人少咗,因為
1)風險高咗太多
2)過咗就黎五個月一定會有疲態未必場場出
3)活動太多太散太臨時
4)勇武風吹太行和理非少咗參與感
5)黨鐵打壓當然都有影響

同埋另外有樣野都幾矛盾
就係連登每當有人對勇武行動有咩顧慮反省
就好鐘意屌柒人”民意撚”
但當大型遊行集會人少咗又要嘈

都係個句和理非其實只係freerider

冇得輸架啦香港人！成日鬧死黑警，但又唔出黎。我地呢邊只會愈黎愈少人架炸

自己香港自己救

200萬隻羔羊

要繼續感化身邊嘅人

岩呀，連登仔成日話咩連登同條街唔同

一講唔岩聽既野就話人無出過去

講真咁講唔會面紅既咩？

事實上就係好多人會淆犯法，一蒙面法，幾撚多人即刻街都唔敢出，仲要玩即捕打完第二日就上庭，有幾多人有勇氣面對？

香港人過開安穩日子，無天災無海嘯，之前日日運d金主落黎個個炒樓炒iphone過好日子

點解會有人期望香港人會突然熱血同埋團結？

學你話齋，好多人把口就熱血，叫佢出黎就不了，事實證明，剩睇fb我地點止200萬人，400萬人都黎緊頭。一出到街，而家四百四千都比多你。

成撚日開埋d post屌人唔出黎，咁樣發晦氣有用咩？你不如賴美軍唔打尻中共

由一開始玩勇武就係錯，事實勝於雄辯，香港人講打？唔好玩啦大佬，你比左位黑警造你咋

無不反根本count唔到人數，咁點先可以count到人數？
區選要贏到開巷先得，去投唔係覺得個制度仲有用反而呢次完全係一個公投，公投你香港人對港共對中共對土共嘅不滿，呢個先係可以count到人數嘅民意

11．2見

唔識反抗既 二千萬都一樣
掟下野都唔敢 我係政權都唔會怕你

所以咪對方進步 我地退步囉
心態都唔同左啦 過返港豬生活
唔係要你衝上最前

好似 當你想減肥 你會睇哂咁多種方法 再堅持 a唔得用b 你會每日都諗減肥
但家下只係人地話你肥 你就話聽日我就開始減
然後沒然後

岀

前線為香港去擋槍，請大家也願意為前線、為大家行出黎，行落去

18區黃藍食店Bot

Ok

chut

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

好多人都有繼續關注 但真係冇再出黎遊行集會 或者有出都唔係次次出

其實你見好多人都會對政府黑警不滿
但無奈出嚟風險越嚟越高
我地係要幫其他人一齊克服呢個心理關口

驚方快速應變方案修訂

11.2 多你一個好多

tui ar

真係決心問題 一係輸一世 一係輸一時

一早講左休息到 112 啦 ,今日又一大班人送頭

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

和理非繼續和理，要報仇就去報仇，各區開花

推 最緊要出嚟

pushhhh啊

我地嘅行力來源唔可以單靠一刻嘅憤怒
個政府已經腐爛到入骨髓
我地勇武要進步 同時和理非都要進步 如果200萬人可以無不反都照行 然後和勇各自爬山 咁我地行動根本就仲有好大升級空間

好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

同意，香港人要攤牌

岩 依加跟本無可能正正常常生活 一日比一日打壓
112

推喔

大家一齊出 頂住

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

推呀

出硬

好理想 但就係要呢d

睇個名都知五毛

我相信嗰二百萬人一直冇離開過

但憤怒嘅爆發係短暫
香港人要將抗爭融入生活 做啲你唔會覺得攰嘅嘢

PPS交稅、罷買罷消費、襟錢換美金
呢啲睇落好細微嘅嘢，長期做絕對可以攬炒
但一定要夠多人做

exactly

好多人都係心態支持
但又唔想/唔敢/唔可以放低曬本身既野岀黎
唔好一黎話屌人港豬唔付岀先
家庭負擔 養四大長老 供書教學
抗爭唔洗生活咩？成功 成功之前係咪都要繼續生活
係後生先有咁熱血有個團火 因為無野輸
得個未來可以輸 但未來係點仲未有概念
今日見有個終審法官話 追求自由唔單係睇個人想法
都要去尊重群體入面其他人既諗法
但宜家個情況係 你唔係黃
唔係乜都支持就會比人屌比人鬧甚至起底
乜自由唔係代表係同一個地方可以有唔同意見
亦會被尊重被聆聽咩

感覺回來了

而家出嚟嘅代價高咗好多 (起碼一家大細嘅真係未必會出)
所以係冇二百萬行上街頭呢個我哋要認 但唔代表失民意 唔代表就咁就輸咗 我地好多條戰線 總之繼續行落去

112見

光復香港

記得嗰啲轉車站會有狗
轉車站呢個困局到底應該點拆？

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

仲有好多和理非一家大細，黑警唔批不反對和理非會傾向唔出，再加埋黨鐵玩野，真係會擔心走唔到影響到屋企人，我相信好多中坑和理非心底都仲好支持個活動，你睇返民調都知。只係宜家連一次合法遊行機會黑警都唔批，你叫佢地又要供樓又要養家ge人點敢放心出黎，唔係想做散水撚，但呢個係好現實ge問題要諗諗。

無力

算9數啦,黑警屌撚埋你老婆都係寫緊投訴信
革命?笑死人

出嚟嘞，香港人！

【最強黃色經濟】私有化政府 !!

成日搬二百萬人同中共搬十四億感覺差唔多

出黎除左比狗拉仲做左啲乜？

講得啱 希望到時見到大家

我知道係樽頸位 但都希望大家出黎啦

推112

出呀出
2號見

咁又係，真正既香港人一直都慘，依家只係比以前差少少啫

字眼眨值 次次都話百萬人 個個都知少左人行
呢兩日播黑警咀臉提升恕氣啦

因為香港人從來針唔拮到肉唔知痛
警暴其實都未打到我身上 鬧2句咪算
都係可以食元氣

呢個方法真係最有效
但成效已低
問心我自己對驚暴既感覺係冇咁強烈
槍都開埋 下次可能要射頭先會再聚到人心

推埋今次

You

放心
一槍打死人一定聚到民心
但大概Last 到十二小時
Live打死完人
會得到史無前例咁多個「嬲」
然後大家聽日照常返工

香港人
說穿了就是支那華人基因
骨子裏就係奴隸

必出

angry doesnt make coward to do more

仇恨係做唔到道德感召

是 112112

人無咁多係因為無不反，啲老弱傷殘同好多有包袱人士唔夠膽去，但唔代表支持人數少左，popo越來越失控，其實黃既人只會越來越多，唔好灰心

黃係會愈黎佬多 但我唔想黃個班人只有失望同憤怒

好認同華人係賤種垃圾基因

崇高既精神唔係人人嗌下口號就有
係追求 就好似對知識既追求
你會懶 之後你內心掙扎後進化
不停地思考

721 811 831

112 點都要俾個目標自己
唔好再以遊行嗌口號做目標
政苦係唔會理你
點都要有狗落單先有得打

空氣推

真，唔可以只靠好嬲嗰一道氣

到時見